去英國航班要查身份證

【9月1日 0045 ｜拾玖獨家】

有獨家消息指警員於9月1日凌晨在機場登機閘口，隨機抽查一架往英國航班乘客的護照及身分證。

#拾玖新聞
Tg channel:

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

咩事要咁check
呢幾日應該冇咁大單野架喎

出境有哂記錄 都仲要抽查咁冇效率？
想嚇人咋？

佢咁樣抽查 姐係想拉一d冇捉到既人
好似71刺狗咁 佢有樣但現場拉唔到

哦, 你咪check囉

出境果下已經有record 啦？！

到時佢一句懷疑你乜乜物物
你就又要買過機票
開始逐步逐步封鎖香港

其實佢地係入境處既便衣人員
係未有佔中，逃犯條事件，未有國安法
佢地已經會係閘口隨機抽查登機旅客既護照or 身份證
原因係因為有D 人 會係閘口拎住本假護照走佬去第2個國家 or 上到飛機先話自己係難民，要個國家庇護，而有D 仲可能係用假護照出境。所以好多時前往歐洲國家既航班登機閘口都會有呢D 便衣係度Check
(好多時都會Check 支那人）

利申：前歐洲國家航空公司地勤，一個禮拜起碼見3次

砌生豬肉

依家要走,一定係坐大飛走。

用假護照成功過關入到禁區常見嗎？

佢點會知
入到即係冇人發現
有人發現就入唔到啦

特衰政府的所作所為已大大違反私隱和人權

我知, 意思係登機前畀便衣捉到個啲，或者出到香港境但入唔到外國關要譴返之類。

坐私人飛機都得，匿埋喺李嘉誠個行李喼，到步同誠哥講句thank you

有，仲好常見，但我見過既都係由香港轉機既人比人捉到